五十歲冇膽中年男，遊行最多企中間，見到有人提出零消費可以點樣有效去做到！

對不起各位年輕人，我只能去參與遊行，其他幫不上忙，係香港生活左五十年活到今天真的覺得有點醜！
抗爭係慢長，見到呢兩日有人講對住大集團零消費，自己每日收工會返屋企煮飯，一至五嘅消費已經很小幫親大集團，日用品多在小店買，星期六日很小出街消費。
自己有一個想法，幫親大型超市嘅多數係家庭主婦(有咩方法可以令到呢班師奶改變佢嘅消費模式)
連鎖食店，個人覺得每區都有好多小店先不論佢藍色黃色，點解啲人會走左去連鎖食店幫親？因為有好多人都未必知佢自己住嗰區有咩小店，我唔知有咩方法係最好，但我身邊嘅朋友(二到三個)已經被我說服了對住大集團或連鎖食店說不！
就嚟中秋節，月餅係大部份商家會出嘅產品，希望有識之士可以諗到方法令佢地消量下降，
玉石俱焚都要死得有值。
我在連登多數只睇不回覆，這是第一個帖，如果有咩野講錯請見諒，影響到大家的請刪除這帖！

最後希望各位身體健康，小心為上，謝謝

多謝你支持，多你一個多好多

謝謝你！